毓民寫咗篇嘢, 有段屌鳩部份熱普城支持者

而家傻得最透果班咪算到去佢頭上，唔敢咁揚之嘛
不過揚晒都睇怕冇人理

見啲人惡惹唔過，咪走去搞啲後生女仔咯

成功之前，我們絕對不能放棄清算

呢篇文整體上都寫得好

咁帶隊走同搞鳩人又真係有啲分別嘅.

佢自己有份養出來

矛頭直至陳雲
陳雲條仆街分化本土派

講真新界東梁天琦冇得選已經讓左陳雲啦
派個青政出黎佢都輸
選一百次都選唔到啦

醫師乜你講呢啲

清算完盤菜到女僕cafe，之後到阿bi圓菇碌之類。
建國目標就係不斷搞鳩啲後生女

終於屌柒班垃圾

其實有冇最新懶人包，大概1年前覺得d關係越黎越複雜就冇咩再睇

多謝你讓人wo

退出政圈前諗住屌醒班 "清算36小時"濕鳩

讓人係咁讓既咩

支持者話投梁頌恆=投梁天琦喎

熱狗根本就係癲狗黎
毓民養最大隻狗就係熱狗

原來佢自己都知縱容班仆街縱容到燒返自己

完美實現：養狼狗咬春袋。

無錯 黃毓民都係因為介唔死游惠精票先收山

問心，有班自己都唔覺意變成KOL嘅人，近幾個月不停攻擊毓民話佢回塘，真係幾乞人憎